防暴警兩度進入元朗形點商場 帶走一批示威者 2020-06-25 HKT 16:17

數十人在元朗形點商場聚集，防暴警察兩度進場，其後帶走一批示威者，有人被上索帶或手扣。

下午一時半起，一批市民響應網上號召，在中庭聚集叫口號，其後再圍繞商場行走，一邊叫口號。

多名防暴警察及速龍小隊成員之後進入商場，拉起橙色膠帶，在多處設立封鎖線。有示威者呼籲在場人士散開，有店舖落閘暫停營業。其後有便衣警察截查市民，防暴警再次進入商場。

專拉熱褲靚女